{
  "Short Lorem Ipsum": "Lorem Ipsum",
  "Long Lorem Ipsum": "Lorem Ipsum은 단순히 인쇄 및 타이피팅 산업의 더미 텍스트입니다. Lorem Ipsum은 알려지지 않은 프린터가 유형의 갤리선을 사용하여 유형의 견본 서적을 만들기 위해 스크램블을 받았을 때부터 업계 표준 더미 텍스트입니다.",
  "Logo alt text": "Xhibit 사이니지",
  "Users menu item": "사용자들",
  "Devices menu item": "장치 (Devices)",
  "Clients menu item": "고객",
  "Media menu item": "매체",
  "Playlists menu item": "재생 목록",
  "Templates menu item": "템플리트",
  "Publish menu item": "발행",
  "Controls menu item": "통제",
  "Reports menu item": "보고하기",
  "Packages menu item": "패키지 (패키지",
  "Messages menu item": "메시지를 보낸 것",
  "Help Pages menu item": "페이지 도움말 페이지",
  "Banners menu item": "기획자",
  "Channels menu item": "채널 (채널)",
  "OEM Clients menu item": "OEM 고객",
  "RSS Feeds menu item": "RSS 피드 (한글)",
  "Add Device": "장치 추가하기",
  "Device Library": "장치 도서관",
  "Device Groups": "장치 군",
  "Channels": "채널 (채널)",
  "Add Media": "매체 추가",
  "Design Gallery": "갤러리 디자인 갤러리",
  "Media Library": "디미디어 라이브러리",
  "Media Groups": "미디어 단체",
  "Font Library": "글꼴 라이브러리",
  "RSS Feeds": "RSS 피드 (한글)",
  "Feeds": "피드 (F피드)",
  "Demo Feeds": "데모피드",
  "HTML Content": "HTML Content",
  "Media RSS Channels": "미디어 RSS 채널",
  "Licensed Channels": "라이센스가 있는 채널",
  "Workplace Posters": "Workplace Poster",
  "YouTube Channels": "유투브 채널",
  "Radio Stations": "라디오 스쳐스",
  "Custom Widgets": "사용자 정의 위젯",
  "Announcements Library": "공지사항 라이브러리",
  "Create Playlist": "재생목록 만들기",
  "Edit Playlist": "플레이리스트 편집",
  "Smart Playlist": "스마트 플레이리스트",
  "Interactive Playlist": "대화식 플레이리스트",
  "Playlist Library": "플레이리스트 라이브러리",
  "Playlist Groups": "재생 리스트 그룹",
  "Create Template": "템플리트 작성하기",
  "Template Library": "템플릿 라이브러리",
  "Template Groups": "템플리트 (템플리트) 그룹",
  "Add Template": "템플리트 추가하기",
  "Playback Log": "플레이백 로그",
  "Activity Log": "활동 로그 (액티비티 로그",
  "User Access Log": "사용자 액세스 로그",
  "Usage Log": "사용 기록",
  "Feature Expiration Log": "특징 만기 로그",
  "Device Log": "Device Log (장치 로그",
  "Device Network Status Log": "장치 네트워크 상태 로그",
  "Page Generation Log": "페이지 생성 로그",
  "Reports Library": "리포트 라이브러리",
  "Device Detail Log": "장치 상세 정보 로그",
  "Active Media Usage Log": "활성 매체 사용 로그",
  "Active Device Chart": "활성 장치 차트",
  "Schedule Trend Log": "스케줄 동향 로그",
  "Account Details Log": "Account Details 로그",
  "Bandwidth Log": "대역폭 Log",
  "Anniversary Bandwidth Log": "Ann기념일 대역폭 로그",
  "Create Report": "보고서 만들기",
  "Schedule & Publish": "스케줄 및 게시",
  "Schedule Library": "라이브러리 스케줄",
  "Schedule Timeline": "스케줄 타임라인",
  "Schedule Groups": "모임 그룹",
  "Queue Library": "큐 도서관",
  "Alert System": "경고 시스템",
  "Settings": "설정하기",
  "Domain Settings": "도메인 설정 (설정값)",
  "Logout": "로그아웃 (Logout)",
  "Media page title": "디미디어 라이브러리",
  "Playlist page title": "플레이리스트 라이브러리",
  "Template page title": "템플릿 라이브러리",
  "Schedule page title": "라이브러리 스케줄",
  "Reports page title": "보고하기",
  "Users page title": "사용자들",
  "Device page title": "장치 도서관",
  "Packages page title": "패키지 (패키지",
  "Messages page title": "메시지를 보낸 것",
  "Help Pages page title": "페이지 도움말 페이지",
  "Banners page title": "기획자",
  "Channels page title": "채널 (채널)",
  "OEM Clients page title": "OEM 고객",
  "RSS Feeds page title": "RSS 피드 (한글)",
  "Account Settings page title": "어카운트",
  "Font page title": "글꼴 라이브러리",
  "Clients page title": "고객",
  "Tags page title": "태그들",
  "More table action": "더 많은",
  "Export table action": "로 내보내기",
  "Print table action": "프린트",
  "Add Media table action": "매체 추가",
  "Add Device table action": "장치 추가하기",
  "Add Client table action": "클라이언트 추가하기",
  "Set Alerts table action": "경보 설정하기",
  "Add to Playlist Media action": "재생 리스트에 추가",
  "Delete Media action": "미디어를 삭제하기",
  "Add Package table action": "패키지 추가하기",
  "Add Message Template table action": "메시지 템플리트 추가",
  "Add Help Page table action": "도움말 페이지 추가",
  "Create New Banner table action": "새 배너 작성하기",
  "Add Channel table action": "채널 추가하기",
  "Create OEM Client table action": "OEM 클라이언트 작성",
  "Manage Category RSS Feeds table action": "범주 관리하기",
  "Add RSS Feed table action": "피드 추가하기",
  "Add Font table action": "폰트 추가하기",
  "Add Tag table action": "태그 추가하기",
  "Media search play time": "노는 시간",
  "Media search updated on": "업데이트된 On",
  "Search Action": "검색하기",
  "Search Reset Action": "다시 설정",
  "Expired": "Expired",
  "Schedule search name": "일람표",
  "Schedule search group": "일람표",
  "Schedule search device": "기기",
  "Schedule search tags": "태그들",
  "Device search name": "장치 이름",
  "Device search location city": "위치 도시",
  "Device search group": "장치 군",
  "Device search firmware version": "기업용 펌웨어 버전",
  "Device search MAC": "MAC",
  "Device search status": "상태 (Status)",
  "Device search tags": "태그들",
  "Tag search name": "해당 태그 이름",
  "File Name": "파일 이름 (파일명)",
  "Group": "그룹화하는",
  "Duration": "지속 기간",
  "Updated On": "업데이트된 On",
  "Size (MB)": "크기 (MB)",
  "Size": "규모",
  "Status": "상태 (Status)",
  "Approved": "승인됨",
  "Title": "직위",
  "Created By": "작성자: 작성자",
  "Media Count": "미디어 수",
  "Template Name": "템플리트명",
  "Resolution": "해결하는 방법",
  "Orientation": "배향 (오리엔테이션)",
  "Schedules": "Schedules",
  "Working Dates": "D레이트 (Working Dates)",
  "Working Days": "작업 일 수",
  "Working Time": "작동 중인 시간",
  "User Name": "사용자 이름 (User Name",
  "Email": "전자 메일",
  "Phone": "전화번호",
  "Time Stamp": "시간 소인",
  "IP Address": "IP 어드레스",
  "Name": "이름 지정하자",
  "Client": "고객",
  "Last Login": "라스트 로그인",
  "Device Name / Alias": "장치 이름/별칭",
  "Account": "어카운트",
  "Last Update": "라스트 업데이트",
  "Firmware Version": "기업용 펌웨어 버전",
  "ID": "아이디",
  "Package": "패키지화",
  "Devices": "장치 (Devices)",
  "Playlists": "재생 목록",
  "Users": "사용자들",
  "Type": "입력",
  "Created On": "작성됨",
  "Feature Package": "형용 패키지",
  "Bandwidth": "반폭 (대역폭)",
  "Banner Name": "베이너 이름",
  "Enabled User Type": "사용자 유형 사용 가능",
  "Expiration Date": "만료 날짜: 만기 날짜",
  "Embedded Code": "임베드된 코드",
  "Channel": "채널 (Channel)",
  "Device Count": "장치 수",
  "Expire Date": "만료일",
  "Valid": "유효한",
  "Invalid": "올바르지 않은",
  "Email Template": "전자 우편 템플리트",
  "Subject": "제목",
  "Page": "호출하기",
  "Page Alias": "페이지 별명",
  "Enabled": "사용함",
  "Category": "카테고리",
  "Media updatedOn format": "DD MMM YYYY HH: mmA",
  "Reports timeStamp format": "DD MMM YYYY HH: mmA",
  "Device lastUpdate format": "DD MMM YYYY HH: mmA",
  "Banners expirationDate format": "DD MMM YYY",
  "OEM Clients expireDate format": "DD MMM YYY",
  "RSS Feeds updatedOn format": "DD MMM YYYY HH: mmA",
  "PlaylistPreview createdOn format": "MM/DD/ YYYY",
  "From": "출발",
  "To": "받기",
  "Media approved Tooltip title": "승인됨",
  "Media unapproved Tooltip title": "승인되지 않은",
  "Media approved Snackbar title": "승인된",
  "Media unapproved Snackbar title": "승인되지 않은",
  "Device Teamviewer online Tooltip title": "온라인 팀 뷰어 온라인",
  "Device Teamviewer offline Tooltip title": "팀 뷰어 오프라인",
  "Clients active Tooltip title": "활성 고객",
  "Clients white-label Tooltip title": "화이트 레이블 클라이언트",
  "Clients inactive Tooltip title": "휴활성 클라이언트",
  "Clients standard Tooltip title": "표준 고객",
  "Banners active Tooltip title": "액티브 베이너",
  "Banners white-label Tooltip title": "백색 라벨 배너",
  "Banners inactive Tooltip title": "불활성 Banner",
  "Banners standard Tooltip title": "표준 Banner",
  "Snackbar is removed": "가 제거되다",
  "Snackbar is added": "추가되다",
  "Add Playlist table action": "재생목록 추가하기",
  "Clone Playlist action": "복제",
  "Preview Playlist action": "미리 보기",
  "Add Template table action": "템플리트 추가하기",
  "Add Schedule table action": "스케줄 추가하기",
  "Add User table action": "사용자 추가하기",
  "Update Action": "업데이트하는 경우",
  "Delete User action": "사용자를 삭제하기",
  "Delete Banner action": "배너 삭제하기",
  "Delete Channel action": "채널 삭제하기",
  "Delete Client action": "클라이언트를 삭제하기",
  "Delete Device action": "장도 삭제",
  "Delete Page action": "페이지 삭제",
  "Delete Message action": "메시지 삭제하기",
  "Delete OEM Client action": "OEM 클라이언트 삭제",
  "Delete Package action": "패키지 삭제하기",
  "Delete RSS Feed action": "RSS 피드 삭제하기",
  "Delete Playlist action": "재생 리스트 삭제",
  "Delete Schedule action": "스케줄 삭제하기",
  "Delete Template action": "템플리트 삭제하기",
  "Delete Tag action": "태그 삭제하기",
  "All Schedule Tab": "전체",
  "Today Schedule Tab": "현재",
  "Week Schedule Tab": "주간",
  "Month Schedule Tab": "월",
  "Playback Reports Tab": "재생하는 것",
  "Activity Reports Tab": "액티비티",
  "Users Reports Tab": "사용자들",
  "Usage Reports Tab": "유용성",
  "Feature Expiration Reports Tab": "기능 만료",
  "Favorite Tab": "가장 좋아하는 것",
  "General Tab": "일반적인",
  "Local Tab": "지역",
  "Web Tab": "웹 (Web)",
  "Gallery Tab": "화랑",
  "Social Tab": "사회적인",
  "Premium Tab": "프리미엄 (Premium)",
  "Licensed Tab": "라이센스가 있는",
  "Kiosk Tab": "키오스크 (Kiosks)",
  "Custom Tab": "사용자 정의",
  "Local Web Tab": "지방 웹",
  "Featured Packages Tab": "기능이 있는 패키지",
  "On-Prem Feature Package Tab": "On-Prem 기능 패키지",
  "On-Prem Device Packages Tab": "On-Prem Device 패키지",
  "BW Packages Tab": "BW 패키지.",
  "Device Packages Tab": "패키지 패키지",
  "Show Media Status": "미디어 상태 표시",
  "Show Inactive Users": "비활성 사용자 표시",
  "Show Teamviewer Status": "팀 뷰어 상태 표시",
  "URL": "우르르",
  "Code": "코딩",
  "Undo": "실행 취소",
  "Edit action": "편집하기",
  "Pagination Go to page": "페이지로 이동하기",
  "Pagination Show": "표시",
  "Pagination Per page": "페이지/페이지",
  "Login": "로그인",
  "Sign In": "로그인하기",
  "Password": "패스워드",
  "Remember me": "기억하라",
  "Forgot Password?": "암호를 잊어버니?",
  "Forgot your password title": "암호를 잊어먹었나요?",
  "Forgot your password subtitle": "아래에 이메일 주소를 입력하여 다시 시작할 수 있습니다.",
  "Request reset link action": "요청 재설정 링크",
  "Back to": "다시 하기",
  "Password has expired title": "암호가 만료되었습니다.",
  "Password has expired subtitle": "디지털 사이니지 CMS 암호가 만기되었습니다. 계속하려면 새 비밀번호를 입력하십시오.",
  "GB": "GB (기가비트)",
  "MB": "도로",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Active": "활동",
  "Inactive": "비활성",
  "Remaining": "남아 있는",
  "Dashboard Storage Total Server Utilizations": "토탈 서버 유틸리티",
  "Feature": "기능",
  "Inactive Devices": "비활성 (비활성) 장치",
  "Clients": "고객",
  "Total": "합계",
  "Dashboard Card Title Templates": "템플리트",
  "Dashboard Card Title Schedules": "Schedules",
  "Dashboard Card Title Playlist": "재생 목록",
  "Dashboard Card Title Bandwidth": "반폭 (대역폭)",
  "Dashboard Card Title Devices": "장치 (Devices)",
  "Dashboard Card Title Storage": "스토리지 (Storage)",
  "Dashboard Card Title Media": "미디어 사용량",
  "Dashboard Card Title Location": "위치 (Location)",
  "Dashboard Card Title Support": "서포트",
  "Dashboard Card Title News": "뉴스의",
  "Dashboard Card Title Accounts": "미계정",
  "Dashboard Card Title Users": "사용자들",
  "Dashboard Card Title Clients by Widgets": "위젯별 클라이언트 (클라이언트)",
  "Create New Template dashboard action": "새 템플리트 작성",
  "Template Library dashboard action": "템플릿 라이브러리",
  "Create New Schedule dashboard action": "새 스케줄 작성",
  "Schedule Library dashboard action": "라이브러리 스케줄",
  "Create New Playlist dashboard action": "새로운 플레이리스트 만들기",
  "Playlist Library dashboard action": "플레이리스트 라이브러리",
  "Contact Us dashboard action": "접속 문의처",
  "Knowledgebase dashboard action": "지식 기반 데이터베이스",
  "Read More dashboard action": "자세한 내용 읽기",
  "Devices Library dashboard action": "장치 도서관",
  "Add New Media dashboard action": "새 미디어 추가하기",
  "Media Library dashboard action": "디미디어 라이브러리",
  "Mail Us dashboard action": "메일 Us",
  "Users Library dashboard action": "사용자 도서관",
  "Accounts Library dashboard action": "계정코드집 라이브러리",
  "Dashboard Chart Label Devices": "장치 (Devices)",
  "Dashboard Card Title Firmware Devices": "펌웨어 (Firmware) 장치",
  "Client Details": "클라이언트 세부 사항",
  "Address": "주소 (Address)",
  "City": "구/군",
  "State": "상태 (State)",
  "Zip": "채찍",
  "Country": "컨트리",
  "Phone-1": "전화 번호 1",
  "Phone-2": "전화 -2",
  "Client Type": "클라이언트 형식",
  "Tags": "태그들",
  "Locations": "위치 위치",
  "Security Settings": "보안 설정 (세팅)",
  "Two Factor Authentication(2FA)": "2인자 인증 (2FA)",
  "Auto logout ( 24min - 8hr )": "자동 로그아웃 (24분-8시간)",
  "Bandwidth Details": "대역폭 상세 정보",
  "Last allocated bandwidth": "마지막 할당 대역폭",
  "Your account bandwidth will auto-renew on": "사용자의 계정 대역폭이 자동 갱신됩니다.",
  "Playback Reporting": "재생 보고",
  "Default Screen": "기본 스크린",
  "Enable Desktop Emergency Notification": "데스크탑 응급 알림 사용",
  "Black": "블랙",
  "Image": "이미지 (Image)",
  "Premium Features": "프리미엄 피처",
  "4K Feature": "도 4K",
  "Alert System Feature": "경고 시스템",
  "Analytics Feature": "애널리틱스",
  "Announcements Feature": "공지사항",
  "Box Office Feature": "박스오피스",
  "Button Feature": "단추",
  "CAP Alert Feature": "CAP 경보",
  "Channels Feature": "채널 (채널)",
  "Clock Feature": "클록 (Clock)",
  "Currency Convert Feature": "통화 전환",
  "Custom Kiosk Feature": "사용자 정의 키오스크",
  "Custom Widget Feature": "사용자 정의 위젯",
  "Date Feature": "월일",
  "Device Offline Feature": "장치의 오프라인",
  "Dockets Feature": "이함",
  "Events Feature": "행사",
  "Facebook Feature": "Facebook",
  "Feeds Feature": "피드 (F피드)",
  "Flickr Feature": "Flickr",
  "Flight Stats Feature": "비행 스츠",
  "Font Library Feature": "글꼴 라이브러리",
  "Google Docs Feature": "구글 문서스",
  "HTML Code Feature": "HTML 코딩",
  "Instagram Feature": "인스타그램에",
  "Interective Tec Feature": "Interective Tec",
  "Licensed Channel Feature": "라이센스가 있는 채널",
  "Media Approval Feature": "미디어 결재",
  "Media RSS Feature": "미디어 RSS (미디어 RSS",
  "MS Office Feature": "MS Office",
  "Picasa Feature": "피카사",
  "Pinterest Feature": "핀이자",
  "Point of Interest Feature": "관심 포인트 (Point of Interest)",
  "Prezi Feature": "지지",
  "Profiles Feature": "프로파일 (profile)",
  "QR Code Feature": "QR 코드",
  "Queue Manangement Feature": "큐 Manangement",
  "Quote Feature": "견적서",
  "Radio Feature": "무선",
  "RSS Feed Feature": "RSS 피드 (feed)",
  "Signage Createor Feature": "신호기나 신호기",
  "Secure FTP Feature": "시큐어 FTP",
  "Font Library Categories Card Title": "카테고리",
  "Font Name": "폰트명",
  "Delete Font": "글꼴 삭제하기",
  "Add Font": "폰트 추가하기",
  "Save fonts": "폰트 저장하고",
  "Demo Text": "데모텍스트",
  "Language": "언어의",
  "Sort by": "정렬하기",
  "Enter your custom text here": "여기에 사용자 정의 텍스트 입력",
  "The quick brown fox jumps over the lazy dog": "빠른 갈색 여우가 게으른 개를 뛰어넘었다",
  "Load More": "로드 늘리기",
  "Loading": "로드 중",
  "Serif Category": "인 경우",
  "Sans Serif Category": "스팬 세리프",
  "Display Category": "표시",
  "Handwriting Category": "필체",
  "Monospace Category": "모노공간",
  "Today": "현재",
  "Last 30 days": "지난 30 일",
  "Current": "현재의",
  "Last hour": "마지막 시각",
  "Select Media Type": "미디어 유형 선택",
  "File Upload": "파일 업로드하기",
  "File from Web URL": "웹 URL 에서 얻은 파일",
  "Local File Path": "로컬 파일 경로",
  "Preview Media": "미리보기 미디어",
  "Media Information": "미디어 정의",
  "Name / Title": "이름/제목",
  "Create New / Add to Group": "새 그룹 작성/그룹에 추가",
  "Add Tags": "태그 추가하기",
  "Hide Advanced Settings": "고급 설정 숨기기",
  "Show Advanced Settings": "고급 설정 표시하기",
  "Validity": "타지산",
  "Priority": "우선 순위",
  "Fullscreen Priority": "Fullscreen Priority",
  "This option will display content as a fullscreen item, even if placed inside a smaller zone. After media has finished playing, original template will resume playback.": "이 옵션은 더 작은 구역 내에 배치된 경우에도 전체 화면 항목으로 컨텐츠를 표시합니다. 미디어가 재생을 완료한 후에는 원래 템플리트가 재생을 재개합니다.",
  "Drop files to Upload": "업로드할 파일 삭제하기",
  "Add and Close": "추가 및 닫기",
  "Cancel": "취소하기",
  "Done": "도그",
  "Active On": "활성 상태",
  "Expire On": "만기 켜짐",
  "Add New User": "새 사용자 추가하기",
  "Drag and Drop your image here": "여기에 이미지 끌어서 놓기",
  "Add To Client": "클라이언트에 추가하기",
  "First Name": "제1 이름",
  "Last Name": "성 (姓)",
  "Confirm Password": "암호 확인하기",
  "User Type": "사용자 타입",
  "Profile Image": "이미지 이미지",
  "Edit Profile": "프로필 편집",
  "Add Help Page": "도움말 페이지 추가",
  "Page Name": "페이지 이름 (Page Name",
  "Page URL": "페이지URL",
  "Add Page": "Add Page",
  "Help was not update": "도움말이 업데이트되지 않았습니다.",
  "Help was update": "도움말이 업데이트되었음",
  "Add RSS Feed": "RSS 피드 추가하기",
  "Edit RSS Feed": "RSS 피드 편집하기",
  "RSS Feed Name": "RSS 피드 이름",
  "Add Tag": "태그 추가하기",
  "Logo": "로고의 로고",
  "Tooltip": "도구 끝",
  "Font": "폰트먼트",
  "RSS Feed Category": "RSS 피드 카테고리",
  "Add": "추가하기",
  "Icon": "내 아이콘",
  "Category Name": "카테고리 명칭",
  "Add Channel": "채널 추가하기",
  "Channel Name": "채널 명",
  "Assign to Client": "클라이언트에 지정하기",
  "CAP Alert": "CAP 경보",
  "Hurricane": "허리케인제",
  "Fire": "화재",
  "Amber": "앰버",
  "Flood": "홍수대",
  "Blizzard": "블리자드사",
  "Terror": "오류 오류",
  "Earth Quake": "지구 쿼크",
  "Turnado": "터나도",
  "Custom": "사용자 정의",
  "Device Alerts": "장치 경고",
  "Are you sure you want to trigger \"Hurricane\" alert on following device(s)?": "다음 디바이스에 대해 \"허리케인\" 경보를 트리거하시겠습니까?",
  "Devices on which alert will be triggered": "경보가 트리거되는 디바이스",
  "Devices with no media associated": "미디어가 연관되지 않은 디바이스:",
  "(Alert will not be triggered on following device(s))": "(다음 디바이스에서 경보가 트리거되지 않음)",
  "Your IP Address and Current Time will be recorded": "사용자의 IP 주소 {{IP}}및 현재 시간 {{} 시간}}이 (가) 기록됩니다.",
  "Confirm Send Alert": "경고 전송 확인",
  "Device Name": "장치 이름",
  "Device Account": "어카운트",
  "Device Location": "위치 (Location)",
  "Device LAN IP": "리 (LAN IP)",
  "Device WAN IP": "이완식",
  "Device Last Reboot": "마지막 재부트",
  "Reboot": "재부팅하기",
  "Device Last Check-in": "Last 체크인-인적",
  "Device Firmware": "펌웨어 (펌웨어)",
  "Device Hard Disk": "하드디스크디스크",
  "More Info": "더 많은 정보",
  "Copy IP Address": "IP 주소 복사",
  "Copy IP": "IP 복제",
  "Edit": "편집하기",
  "Associated Media": "연관된 미디어",
  "Reboot Device": "재부트 장치",
  "Delete": "삭제하기",
  "Location": "위치 (Location)",
  "MAC": "MAC",
  "Processors": "프로세서 (프로세서)",
  "RAM": "래남",
  "Registered": "등록되어 있는",
  "Description": "상세한 설명",
  "Hard Disk Capacity": "{{여유 공간}} GB ({총 공간}} GB)",
  "Screen Previews": "화면 사전 보기",
  "Channel Previews": "채널 사전 보기",
  "Last Updated": "마지막 업데이트 날짜: {{last업데이트}}",
  "Permissions link": "권한",
  "Allow": "' 허용 '",
  "Permissions modal title": "{{사용자 이름}} 권한",
  "Read": "읽기",
  "Read/Write": "읽기/쓰기",
  "Write": "쓰기 (Write)",
  "Media": "매체",
  "Playlist": "재생 목록",
  "Templates": "템플리트",
  "Device": "기기",
  "Preview modal title": "{{제목}} 미리보기",
  "Created by": "에 의해 작성됨",
  "Created on": "작성된",
  "Preview": "미리 보기",
  "Id": "아이디",
  "File Type": "파일 형식",
  "Playtime": "재생할 시간",
  "No of Playtimes": "재생 시간 없음",
  "Day Parting": "작별의 날",
  "Template Preferences": "템플리트 환경 설정",
  "Preferences": "환경 설정",
  "Size & Positioning": "크기 및 포지셔닝",
  "Alignments & Rotations": "정렬 & Ro테이션",
  "Top": "상단",
  "Left": "좌파",
  "Bottom": "맨 아래",
  "Right": "올바른",
  "Rotate Angle": "로이트 앵글",
  "Rotate Left": "왼쪽으로 회전",
  "Rotate Right": "로이트 라이트",
  "Flip Vertical": "플립버티컬",
  "Flip Horizontal": "가로로 립가로",
  "Portrait": "초상형",
  "Landscape": "경관부",
  "Background": "백그라운드",
  "Template Style": "체인 스타일",
  "V STR": "V는 성공적으로",
  "H STR": "H 균주",
  "Convert to touch zone": "터치 영역으로 변환",
  "Zoom Content to Fit Zone": "영역 컨텐츠를 확대/축소하기",
  "Zoom to Fit": "줌을 확대하기",
  "Standard Behaviour": "표준 거동",
  "Zoom to Fit default behavior text": "기본 동작은 미디어의 일부를 확대 또는 축소하지 않습니다. 가로 세로 비율이 구역과 일치하지 않으면 미디어는 컨텐츠 주위에 레터박스와 함께 표시됩니다.",
  "Zoom to Fit zoomed behavior text": "이미지는 영역의 전체 크기를 차지할 때까지 필요한 대로 확대 및 축소됩니다. 이 옵션을 선택할 때는 이 옵션을 선택할 때 컨텐츠가 표시되지 않을 수도 있습니다.",
  "Pattern": "패턴 (Pattern)",
  "Clear All Zones": "모든 구역 지우기",
  "Save Template": "템플리트 저장",
  "Current Media Details": "현재 미디어 세부 사항",
  "Convert Zone": "변환 구역",
  "Save": "다른 이름으로 저장",
  "Select Content Type": "컨텐츠 유형 선택",
  "Number of Files": "파일 개수",
  "Touch Content": "터치 콘텐츠",
  "Playback Location Details": "재생 위치 세부 사항",
  "Window Size": "창 크기",
  "Reset Duration": "지속 기간 재설정",
  "Show Grid": "눈금선 표시",
  "Snap to Grid": "Snap-Grid",
  "Snap To Grid": "Snap To Grid",
  "Video Wall": "비디오 벽",
  "Width": "폭도",
  "Height": "높이 (Hight)",
  "X-Axis": "X축의",
  "Y-Axis": "Y-축",
  "ALL": "전체",
  "Small": "소규모 기업",
  "Medium": "중간 규모",
  "Large": "대형",
  "Custom Size": "사용자 정의 크기",
  "Display Size": "디스플레이 크기",
  "TL Radius": "TL Radius",
  "TR Radius": "TR 라디우스",
  "BL Radius": "레이다 (BL)",
  "BR Radius": "BR 방사능선",
  "Fill": "채우기",
  "Choose Image": "이미지 선택하기",
  "Original": "원래의",
  "Fit to screen": "화면에 표시하기",
  "Intensity": "Intensity",
  "Opacity": "비담성",
  "Continue": "계속하여",
  "Changing template preferences": "템플리트 환경 설정 변경하기",
  "All items will be removed when you click \"Continue\"": "\"계속\" 을 클릭하면 모든 항목이 제거됩니다.",
  "Copy": "복사본",
  "Remove": "제거하기",
  "Redo": "재수행",
  "Zoom In": "확대/축소",
  "Zoom Out": "확대/축소",
  "Move Forward": "앞으로 이동",
  "Move Back": "이전으로 이동",
  "Lock": "락키",
  "Unlock": "잠금 해제하기",
  "Save & Publish": "저장 및 공개",
  "Save & Create another": "다른 이름 저장 및 작성",
  "Media Resolution": "해결: {{해상도}}",
  "Playlist Information": "재생 리스트 정보",
  "Total Playtime": "전체 재생 시간",
  "Playlist Items": "재생 리스트 항목",
  "Drag and drop files to playlist": "재생 목록으로 파일 끌어서 놓기",
  "Select Transition": "상태 전이 선택",
  "Duration Options Placeholder": "HH:MM:SS",
  "Randomize": "무작위로 하다",
  "Play From": "시작부터 시작하기",
  "Play To": "활동하기",
  "Repetition": "재원하다",
  "Transition": "전이",
  "Select Tags": "태그 선택하기",
  "Exact match": "정확한 일치",
  "Match all": "모든 것 일치시키다",
  "No Transition": "전환 없음",
  "Random": "랜덤",
  "Fall": "가을학기",
  "Room to Left": "-왼쪽에 있는 방",
  "Room to Right": "오른쪽에 있는",
  "Room to Top": "맨 위에 있는 방",
  "Room to Bottom": "맨 아래에 있는 방",
  "Slide Left": "슬라이드 왼보",
  "Slide Right": "슬라이드 우파",
  "Slide Top": "슬라이드 맨 위",
  "Slide Bottom": "슬라이드 맨 아래",
  "Scale Down/From Right": "수직 확장/오른쪽 아래",
  "Scale Down/From Left": "수직 확장/왼쪽에서",
  "Scale Down/From Bottom": "수직 확장/아래쪽 끝",
  "Scale Down/From Top": "수직 확장/맨 위",
  "Scale Down/Scale Up": "수직 확장/수직 확장",
  "Flip Right": "오른쪽으로",
  "Flip Left": "왼쪽으로 왼쪽으로",
  "Flip Top": "플립탑",
  "Flip Bottom": "플립 (Flip)",
  "Carousel Left": "회전목좌판",
  "Carousel Right": "회전셀 라이트",
  "Carousel Top": "회전목탑",
  "Carousel Bottom": "Carousel Bottom",
  "Fade": "포드",
  "Add Contents": "컨텐츠 추가하기",
  "Select Devices": "장치 선택하기",
  "Media Type Placeholder": "매체",
  "Contents": "컨텐츠",
  "Schedule Info": "일람표 정보",
  "Playback Content": "재생 내용",
  "Edit Playback Content": "플레이백 컨텐츠 편집",
  "Play Time": "노는 시간",
  "All day": "온종일",
  "24 hours": "(24시간)",
  "Event replay": "이벤트 판독",
  "Repeat at intervals": "간격을 두고 반복하기",
  "Repeat days": "반복일",
  "Never": "불안함",
  "After": "후에",
  "repeat": "반복하다",
  "repetitions": "두 번 반복하다",
  "Mon": "모런",
  "Tue": "위와",
  "Wed": "밀었다",
  "Thu": "(Thu)",
  "Fri": "금요일",
  "Sat": "소트",
  "Sun": "태양",
  "Days": "날",
  "Custom Multiple Dates": "사용자 정의 다중 날짜",
  "Date Range": "\"날짜 범위\"",
  "All": "전체",
  "Tomorrow": "투모로우",
  "This Week": "이 주는",
  "Next Week": "다음 주:",
  "This Month": "이 달에는",
  "Next Month": "그 다음 달",
  "This Year": "올해는",
  "Next Year": "내년 1 월",
  "No dates selected": "선택된 날짜 없음",
  "Total duration": "총 지속 기간 {{총 지속 기간}}",
  "Devices must be selected before scheduling": "스케줄링 전에 디바이스를 선택해야 합니다.",
  "Search Devices": "검색 디바이스",
  "Select by Devices": "장치별 선택",
  "Update Message": "메시지 갱신",
  "Email Template was update": "이메일 템플리트가 업데이트되었음",
  "Update": "업데이트하는 경우",
  "Edit Feature Package": "기능 패키지 편집",
  "Add New Package": "새 패키지 추가하기",
  "Package Name": "패키지명",
  "Package was not update": "패키지가 업데이트되지 않음",
  "Package was update": "패키지가 업데이트되었음",
  "Package was not add": "패키지가 추가되지 않았음",
  "Package was add": "패키지가 추가되었음",
  "Package was not delete": "패키지가 삭제되지 않음",
  "Package was delete": "패키지가 삭제되었음",
  "Package Text Preview": "패키지 텍스트 미리보기",
  "Amount": "액수",
  "Add Banner": "배너 추가하기",
  "Edit Banner": "배너 편집하기",
  "Banner was not update": "배너가 업데이트되지 않았습니다.",
  "Banner was update": "배너가 업데이트되었습니다",
  "Banner was not add": "배너가 추가되지 않았습니다.",
  "Banner was add": "배너를 추가했습니다",
  "Banner was not delete": "배너는 삭제되지 않았습니다.",
  "Banner was delete": "배너가 삭제되었음",
  "Banner Text Preview": "배너 텍스트 미리보기",
  "Color": "컬러",
  "Account number": "계정 번호 {{{}}}",
  "Unique Client": "고유한 클라이언트",
  "Reason for Unique Client": "고유 클라이언트에 대한 이유",
  "Phone 2": "전화 번호 2",
  "Create New / Add Group": "새 그룹 작성/그룹 추가",
  "Unlimited Bandwidth": "제한 없는 대역폭",
  "Base (2GB)": "기본 (2GB)",
  "Standard (5GB)": "표준 (5GB)",
  "Pro (10GB)": "Pro (10GB)",
  "Signature (100GB)": "서명 (100GB)",
  "Add New Account": "새 계정 추가하기",
  "Assign Bandwidth": "대역폭 할당하는 것",
  "Hide Bandwidth": "대역폭 숨기기",
  "4GB Upgrade": "4 GB 업그레이드",
  "12GB Upgrade": "12GB 업그레이드",
  "10GB Upgrade": "10GB 업그레이드",
  "Premium - Legacy CMS": "Premium-레거시 CMS",
  "Complimentary 1GB": "Complimentary 1GB",
  "Standard CMS Package": "표준 CMS 패키지",
  "Base CMS Package": "기본 CMS 패키지",
  "Bandwidth Slider value": "{{값}} GB",
  "Substitute for 'No media to display'": "'표시할 매체 없음' 으로 대체",
  "Enable / Disable Sleep Mode": "절전 모드 사용/사용 안함",
  "SAML Single Sign-On (SSO)": "SAML 싱글 사인온 (SSO)",
  "Add New Client": "Add New Client",
  "Device name": "장치 {{deviceName}}",
  "Disable Device": "장치 사용 안함",
  "Reason for disable": "사용 안할 이유",
  "Device Details": "장치 세부 사항",
  "Device Alias": "디바이스 앨리다스",
  "Device Type": "주입 장치 유형",
  "Copy Client Address": "클라이언트 주소 복사",
  "Device Configuration": "디바이스 구성",
  "Features": "특징",
  "Enable Javascript Logging": "자바스크립트 로깅 사용하기",
  "VLC Location Reload": "VLC 위치 재로드",
  "Allow Exception Log": "예외 로그 허용",
  "Do Not Deduct Bandwidth": "대역폭을 공제하지 않음",
  "Select Specific Timeframe": "특정 Time프레임 선택하기",
  "Enable HTML5 Playback": "HTML5 재생 사용하기",
  "Enable HTML5 Video Input": "HTML5 비디오 입력 사용하기",
  "Allow Proxy": "프록시 사용 허용",
  "Set Device Layout": "장치 배치 설정하기",
  "Allow Sleep Mode": "절전 모드 허용하기",
  "Sec": "보조",
  "Firmware Update Check": "펌웨어 업데이트 확인",
  "Screen Snapshot Frequency": "화면 스냅샷 빈도",
  "Check Device Reboot": "장치 재부트 확인하기",
  "Device Config Check": "장치 구성 확인",
  "Weather Refresh Interval": "날씨 새로 고치기 간격",
  "MAC Address(es)": "MAC 주소 (들)",
  "Temporary MAC Address": "임시 MAC 주소",
  "Teamviewer ID": "팀 뷰어 ID",
  "Hardware Details": "하드웨어 세부 사항",
  "Device Description": "소자 설명",
  "Update Firmware": "업데이트 펌웨어 (펌웨어)",
  "Add New Device": "새 장치 추가하기",
  "Device Notes": "장치 메모",
  "Notes": "주의",
  "Add Note": "메모 추가하기",
  "Clear": "지우기",
  "OEM Client id": "OEM 클라이언트 {{id}}",
  "Xhibit Lite": "Xhibit Lite",
  "Xhibit - Legacy": "Xhibit-레거시",
  "Xhibit Premium - Legacy": "Xhibit Premium-레거시",
  "Xhibit Mykro": "Xhibit Mykro",
  "Xhibit 4K": "Xhibit 4K",
  "Number of Devices": "장치 수",
  "Add New OEM Client": "새 OEM Client 추가",
  "Client Name": "클라이언트명",
  "Groups": "Groups (Groups)",
  "Add new": "새로 추가하기",
  "User Permissions": "사용자 사용 권한",
  "Group Color": "그룹 컬러",
  "Owner": "소유자 (주인)",
  "Media Format": "미디어 포맷",
  "Edit Tag": "' 태그 편집 '",
  "Tag Name": "이름표 이름",
  "Text Color": "텍스트 컬러",
  "Background Color": "배경 색 (배경색)",
  "Save Tag": "저장 태그 저장",
  "Tag was not update": "태그가 업데이트되지 않았습니다.",
  "Tag was update": "태그가 업데이트되었음",
  "Tag was not add": "태그가 추가되지 않았습니다.",
  "Tag was add": "태그에 추가하기",
  "Tag was not delete": "태그가 삭제되지 않았습니다.",
  "Tag was delete": "태그가 삭제되었음",
  "Super Admin Settings": "수퍼 관리 설정",
  "Domain Settings - Digital Signage": "도메인 설정-디지털 신호",
  "White Label Client Settings": "화이트 레이블 클라이언트 설정",
  "Header Logo": "헤더 로그",
  "Footer Logo": "푸터 로오",
  "Background Image": "배경 영상",
  "Domain Name": "도메인 명칭",
  "Window Title": "창의 창 제목",
  "Copyright Text": "저작권 텍스트 (영문)",
  "Allow Media to Copy to Clients": "미디어가 클라이언트에 복사 허용",
  "Login Page Background Images": "로그인 페이지 배경 이미지",
  "Email Configuration": "전자 메일 구성",
  "Signature": "특성",
  "SMTP Host": "SMTP 호스트",
  "SMTP User Name": "SMTP 사용자 이름",
  "Client Support Image": "클라이언트 지원 이미지",
  "Client Support Url": "클라이언트 지원 Url",
  "Client Support Email": "클라이언트 지원 전자 우편",
  "Links Configuration": "링크 설정",
  "Help": "도움말",
  "Allow Social Site Login": "소셜 사이트 로그인 허용",
  "Login with Facebook": "Facebook과 함께 로그인하기",
  "Login with Microsoft": "Microsoft",
  "Login With LinkedIn": "LinkedIn과 함께 로그인하기",
  "Login With Google": "구글과 로그인",
  "IP Restrictions": "IP 제한사항",
  "IP Whitelist": "IP 백서",
  "Form E-mail ID": "양식 이메일 ID",
  "Privacy Policy": "개인 정보 보호 정책",
  "Terms and Condition": "용어 및 조건",
  "About Us": "Us에 대하여",
  "Editor": "편집기",
  "Link": "연결",
  "Update Settings": "설정 업데이트하기",
  "Privacy Policy footer link": "개인 정보 보호 정책",
  "Term and Conditions footer link": "조건 및 조건",
  "About Mvix footer link": "Mvix에 대한 정보",
  "Copyright footer": "c. Mvix (USA), Inc. (미국). 모든 권리가 예약되어 있습니다.",
  "Digital Signage": "디지털 사이니지",
  "Login - Digital Signage": "로그인-디지털 사이니지",
  "Account Settings - Digital Signage": "계정 설정-디지털 신호",
  "Banners Library - Digital Signage": "배너 라이브러리-디지털 사이니지",
  "Channels Library - Digital Signage": "채널 라이브러리-디지털 신호",
  "Clients Library - Digital Signage": "클라이언트 라이브러리-디지털 신호",
  "Dashboard - Digital Signage": "대시보드-디지털 시그널링",
  "Device Library - Digital Signage": "디바이스 라이브러리-디지털 신호",
  "Help Page - Digital Signage": "도움말 페이지-디지털 신호",
  "Messages Library - Digital Signage": "메시지 라이브러리-디지털 신호",
  "OEM Clients Library - Digital Signage": "OEM 클라이언트 라이브러리-디지털 신호",
  "Packages Library - Digital Signage": "패키지 라이브러리-디지털 신호",
  "RSS Feeds Library - Digital Signage": "RSS 피드 라이브러리-디지털 시그널링",
  "Tags Library - Digital Signage": "태그 라이브러리-디지털 신호",
  "Users Library - Digital Signage": "사용자 라이브러리-디지털 신호",
  "Fonts - Digital Signage": "폰츠-디지털 신호",
  "Media Library - Digital Signage": "미디어 라이브러리-디지털 신호",
  "Playlist Library - Digital Signage": "재생 리스트 라이브러리-디지털 신호",
  "Reports Library - Digital Signage": "보고서 라이브러리-디지털 신호",
  "Schedule Library - Digital Signage": "스케줄 라이브러리-디지털 신호",
  "Schedule Timeline - Digital Signage": "스케줄 타임라인-디지털 사이니지",
  "Template Library - Digital Signage": "템플리트 라이브러리-디지털 신호",
  "Save Report": "보고서 저장하기",
  "Save as Template": "템플릿으로 저장",
  "Run": "실행하는 작업",
  "Export As": "로 내보내기",
  "Data Tables": "데이터 표",
  "Group Rows": "행 그룹화하기",
  "Filters": "필터 (필터링:",
  "INCLUDE ROW MATCHES": "행 일치 포함",
  "Filter by": "필터 기준으로",
  "Operator": "연산자",
  "equals": "동등한",
  "not equal to": "다음과 같지 않음",
  "less than": "보다 작은",
  "greater than": "보다 큰",
  "less or equal": "보다 작거나 같음",
  "greater or equal": "크거나 같음",
  "Value(s)": "값 (들)",
  "Show selected": "선택한 항목 표시",
  "Apply": "적용",
  "Locked": "잠금된 것",
  "Date": "월일",
  "Schedule Date": "예약 날짜",
  "Range": "레인지",
  "Customize": "사용자 정의",
  "Previewing the limited number of records. Run the report to see everything": "제한된 수의 레코드를 미리 보는 중입니다. 보고서를 실행하여 모든 것을 확인한다.",
  "Display Chart As": "차트로서 차트 표시",
  "Chart Attributes": "관리도 속성",
  "Chart Title": "차트 타이틀",
  "Value": "값",
  "Legend Position": "범례 포지션",
  "REPORT": "보고",
  "Leads - Per Month by Owner": "리드-소유자별 월별",
  "Grid View": "그리드 보기",
  "Chart View": "차트 보기",
  "Review Filters": "필터 검토하기",
  "Search in this report": "이 보고서에서 검색하기",
  "Lead Owner": "리드 (lead) 소유자",
  "Lead Status": "리드 (납) 상태",
  "Company/Account": "회사/계정",
  "Created Date": "작성된 날짜",
  "Lead Source": "리드 원본",
  "Dark Theme": "암흑테마 (Dark Theme)",
  "selected": "선택된",
  "Reset Password": "암호 재설정",
  "Submit": "제출",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "Confirm New Password": "새 암호 확인",
  "Password successfully changed!": "암호가 성공적으로 바뀌었습니다!",
  "Profile": "프로필",
  "Profile Settings": "프로파일 설정 (profile)",
  "Change Password reminder": "암호 변경 리마인더",
  "Hide": "숨기기",
  "Update Password": "암호 갱신",
  "Password successfully changed": "암호가 성공적으로 변경됨",
  "Data successfully changed": "데이터가 성공적으로 변경됨",
  "OK": "알았어",
  "Loading...": "로드 중 ...",
  "Suggestion Box": "제안 박스",
  "This form is for product feedback and feature requests only - not technical support. If you're having an issue and need technical support, please visit our Support Center.": "이 양식은 기술 지원이 아닌 제품 피드백 및 기능 요청에 대한 것입니다. 문제가 있고 기술 지원이 필요한 경우에는 지원센터를 방문해 주십시오.",
  "Message": "메시지 (Message)",
  "NOTE": "참고",
  "This form is not actively monitored and you will not receive an email reply.": "이 양식은 능동적으로 모니터되지 않으며 이메일 응답을 수신하지 않습니다.",
  "I confirm this is not a technical support request": "기술 지원 요청이 아님을 확인합니다.",
  "Send Message": "메시지 보내기",
  "Successfully sent": "성공적으로 보냈다",
  "Successfully export": "성공적인 내보내기",
  "Successfully added": "성공적으로 추가됨",
  "Successfully changed": "성공적으로 변경됨",
  "Successfully deleted": "성공적으로 삭제됨",
  "Error": "에러",
  "Address 1": "도면 1",
  "Address 2": "주소지정 2",
  "Reboot Device modal title": "재부트 장치",
  "Alias": "에일리시",
  "Next Reboot": "다음 Reboot",
  "Reboot now": "이제 다시 부팅",
  "Reboot at": "다시 시작하기",
  "Reboot after": "Reboot 후",
  "Ignore media downloading activity": "미디어 다운로드 활동 무시",
  "User groups": "사용자 그룹들",
  "Ungrouped users": "그룹 지정되지 않은 사용자",
  "No groups": "그룹 없음",
  "Phone 1": "전화 1 (",
  "Add announcement theme": "공지사항 테마 추가하기",
  "Add Announcement Theme": "발표 테마 추가하기",
  "Announcements Library - Digital Signage": "공지사항 라이브러리-디지털 신호",
  "Announcements page title": "공지사항 라이브러리",
  "Edit Announcement Theme": "발표 테마 편집하기",
  "Announcement Category": "발표 카테고리",
  "Theme name": "테마 명",
  "Announcement was not update": "발표가 업데이트되지 않았습니다.",
  "Announcement was update": "발표가 업데이트되었음",
  "Announcement was not add": "발표가 추가되지 않았습니다.",
  "Announcement was add": "발표가 추가되었다",
  "Announcement was not delete": "발표가 삭제되지 않았습니다.",
  "Announcement was delete": "발표가 삭제되었습니다.",
  "HTML Content page": "HTML Content 페이지",
  "HTML Content Library - Digital Signage": "HTML Content Library-Digital Signage",
  "Add Themes": "테마 추가하기",
  "HTML Category": "HTML 범주",
  "Edit HTML Widget": "HTML 위젯 편집",
  "Add HTML Widget": "HTML 위젯 추가하기",
  "HTML Content was not update": "HTML 내용이 업데이트되지 않았다.",
  "HTML Content was update": "HTML 내용이 업데이트되었다.",
  "HTML Content was not add": "HTML Content는 추가되지 않았다.",
  "HTML Content was add": "HTML Content는 추가되었다.",
  "HTML Content was not delete": "HTML Content는 삭제되지 않았다.",
  "HTML Content was delete": "HTML Content는 삭제되었다.",
  "Delete HTML Content": "HTML 컨텐츠 삭제",
  "Workplace Posters Library - Digital Signage": "Workplace Poster Library-Digital Signage",
  "Workplace Posters page title": "Workplace Poster 라이브러리",
  "Edit Workplace Poster Theme": "Workplace Poster Theme 편집",
  "Add Workplace Posters": "Workplace Poster를 추가하기",
  "Workplace Poster Category": "Workplace Poster 카테고리",
  "Delete Workplace Poster": "Workplace Poster 삭제하기",
  "Workplace Posters Tags": "Workplace Poster Tags",
  "Workplace Poster was not update": "Workplace Poster가 업데이트되지 않았다.",
  "Workplace Poster was update": "Workplace Poster가 업데이트되었다",
  "Workplace Poster was not add": "Workplace Poster는 추가되지 않았다.",
  "Workplace Poster was add": "Workplace Poster가 추가되었다.",
  "Workplace Poster was not delete": "Workplace Poster는 삭제되지 않았다.",
  "Workplace Poster was delete": "Workplace Poster가 삭제되었다.",
  "Action": "액션",
  "Tag name": "해당 태그 이름",
  "Reset": "다시 설정",
  "Delete tag": "태그 삭제하기",
  "Roles And Permissions": "역할 및 권한",
  "System Roles": "시스템 역할 (역할)",
  "Org Roles": "조직의 역할",
  "Enterprise Roles": "전사적 역할",
  "Search Roles": "역할을 검색하기",
  "Search Features": "기능 검색하기",
  "Collapse All": "모두 접어",
  "Expand All": "모두 펼치기",
  "Toggle All": "모두 토글로",
  "Role Name": "-역할 이름",
  "Role Category": "역할 카테고리",
  "Role Description": "역할 설명",
  "add Role": "역할 추가하기",
  "Add New Role": "새 역할 추가하기",
  "edit Role": "역할 편집하기",
  "Update Role": "역할 업데이트하자",
  "clone Role": "복제 역할 (클론 역할",
  "Delete User": "사용자를 삭제하기",
  "Permissions": "권한",
  "Clone": "복제",
  "Validation error name": "올바른 이름을 입력하십시오.",
  "Validation error name duplicate": "이름이 이미 존재합니다. 다른 이름을 입력하십시오.",
  "Validation error category": "올바른 카테고리를 입력하십시오.",
  "Validation error description": "올바른 설명을 입력하십시오.",
  "Role Added": "추가된 역할",
  "Role Cloned": "역할이 닝된 것",
  "Role Updated": "업데이트된 역할",
  "Role Permissions Couldn't be Updated": "역할 권한을 업데이트할 수 없습니다.",
  "Can't Edit Locked Role": "잠긴 역할을 편집할 수 없음",
  "Role Permissions Updated": "업데이트된 역할 권한",
  "Predefined E-mail Templates": "사전 정의된 이메일 템플리트",
  "Special E-mail Templates": "특수 전자 우편 템플릿",
  "Email Templates - Digital Signage": "이메일 템플리트-디지털 사이니지",
  "Add E-mail Templates": "이메일 템플릿 추가하기",
  "Update E-mail Templates": "이메일 템플릿 업데이트",
  "Message was update": "메시지가 업데이트되었다.",
  "Message was delete": "메시지가 삭제되었음",
  "Message was add": "메시지 추가하기",
  "Drop and Drop your image here": "여기에 이미지 삭제 및 삭제",
  "Add Workplace Poster": "Workplace Poster 추가하기",
  "No Options": "옵션 없음",
  "Active Devices": "액티브 장치",
  "Impersonate": "앰퍼로네이트",
  "Select Language": "언어 선택하기",
  "Template": "템플리트",
  "Dashboard Card Title Device Preview": "디바이스 미리보기",
  "Client Groups": "고객 그룹",
  "Client Notes": "고객 노트",
  "Modern Theme": "모던 테마",
  "Legacy Theme": "레거시 주제",
  "Client Users": "고객용 사용자",
  "Add New Client User": "새 클라이언트 사용자 추가하기",
  "Create New / Add Tag": "새/추가 태그 작성",
  "User was add": "사용자 추가",
  "User was delete": "사용자가 삭제되었음",
  "User was edit": "사용자가 편집 중이었음",
  "Edit Client User": "클라이언트 사용자 편집",
  "No saved users": "저장된 사용자 없음",
  "Add Clients": "클라이언트 추가하기",
  "Pending": "보류 중",
  "Client admin details": "클라이언트 관리 상세 정보",
  "Bandwidth Slider value: ": "대역폭 슬라이드 더 값: ",
  "Edit Client": "클라이언트 편집하기",
  "Your account bandwidth": "사용자의 계정 대역폭",
  "will auto-renew on": "자동 갱신할 것이다.",
  "Client Users Library - Digital Signage": "클라이언트 사용자 라이브러리-디지털 신호",
  "Add to Client": "클라이언트에 추가하기",
  "Save and Close": "저장 후 닫기",
  "Refresh Every": "모두 새로 고치기",
  "Drop MS Office files": "MS Office 파일 삭제하기",
  "Alias / Device Name": "별명/디바이스 이름",
  "Oops.. Something went wrong": "에쿠 .. 뭔가 잘못됐어요.",
  "Popup Window": "팝업창 (팝업 창)",
  "Popup Bubble": "팝업버블",
  "Existing zone": "기존 구역",
  "Fullscreen": "Fullscreen",
  "Copy playlist": "복사 재생목록",
  "Playlist name": "재생 목록 이름",
  "days_text": "일 수 텍스트",
  "hours_text": "시간 (시간) 텍스트",
  "minutes_text": "분 텍스트",
  "seconds_text": "텍스트 (텍스트) (초)",
  "days_color": "컬러 일 수",
  "hours_color": "시간 색상",
  "minutes_color": "분 색",
  "seconds_color": "색상 시간 (초)",
  "circle_bg_color": "서클 색상",
  "animation": "애니메이션화",
  "d_lower_background_color": "날짜가 낮은 배경색",
  "d_text_color": "날짜 텍스트 색상",
  "d_upper_background_color": "날짜가 가장 높은 배경색",
  "h_lower_background_color": "몇 시간 더 낮은 배경색",
  "h_text_color": "시간 텍스트 색상",
  "h_upper_background_color": "시간 상위 배경 색상",
  "m_lower_background_color": "분이 낮은 배경색",
  "m_text_color": "분 텍스트 색",
  "m_upper_background_color": "분 상위 배경 색상",
  "s_lower_background_color": "더 낮은 배경 색상 (초)",
  "s_text_color": "텍스트 색상 (초)",
  "s_upper_background_color": "상부 배경 색상 (초) 을 초",
  "bg_image_id": "배경 영상",
  "days_bg": "일 경력",
  "days_border": "일 수",
  "hours_bg": "시간 (시간)",
  "hours_border": "시간 (시간) 경계",
  "minutes_bg": "백그라운드 (회의록)",
  "minutes_border": "경계선 (회의록)",
  "seconds_bg": "백그라운드 시간 (초)",
  "seconds_border": "테두리 (초)",
  "Copy schedule": "복사 스케줄",
  "Schedule name": "일람표"
}